老豆，多謝你！

老豆: 遊完行會唔會留低？
我: 會
老豆: 你會唔會做衝嗰班？
我: 我覺得到時會
老豆: 你唔好衝 太危險 比人捉左會留案底坐監
我: 我唔想置身事外
老豆: 由細到大都咁硬頸 咁啦你唔好衝 我代你衝 我坐監留案底無乜大不了 你要照顧同養阿媽

嗰刻我真係好撚想喊 老豆由細到大都教我要爭取公義
由我識行就帶我去遊行 直至6月9號都一齊行緊

最後我老豆叫uncle捉住我佢真係衝左
見到佢比黑警打左幾野 好心痛
最後佢比人拉埋

好佩服我老豆，多謝你教我既所有野

同時希望大家聽日一齊出黎！
我老豆犧牲 佢無怨過無後悔過
不過唔可以令佢同埋其他義士既犧牲白費！
求下你地啦！

好感動，希望每個香港人今次都可以挺身而出

如果人人都話唔夠人唔出，就永遠都唔夠人

如果聽朝唔衝但又想搭地鐵既市民 幫幫手著黑衣咩背囊 等狗唔好捉到義士

唯唯都係，好少藝人肯企出來，都要支持

阿爺當年冇跟蔣公去臺灣逃難於香港，今日曉之大義，以身報國，革命尚未成功，同志仍需努力。

好感動

仆街睇到我都眼濕濕
加油

好man, 真男人

睇到有啲想喊

我都想我老豆係咁
珍惜你老豆好好咁對佢！

不孝子

真英雄

多謝你老豆

支持廢哥

不孝子。

世伯好波

睇到喊左

你老豆

世伯真男人
樓主以後好好考順你老豆

好滾動

same

雖然好似假膠

但好振奮

無是咁的
可否寫真啲

家教身教。。。
老豆以你為榮

Respect

有撚型

巴打你有個好老豆

世伯不得了啊

喊左
今次真係好大獲
大家加油

RESPECT

真男人

我希望唔係假故事啦，
因為我真係喊咗

人人都可以做你老豆
守護香港

作故仔？

希望你係老作
如果係真
你老豆幾廿歲同你頂左幾棍呀
不孝子

我準備聽日好報答父親

老豆當時心諗。
屌，點好呢，而家個個都衝，一陣唔衝個仔就會衝出去。
如果我禁住個仔，唔比佢衝，自己又唔衝，佢返到屋企實屌柒我，唔信我。

唉，死就死啦。衝呀！

哎呀，哎呀。媽！好痛呀

世伯係真漢子！

I am touched

仆你個街，真係睇到眼哂眼淚

樓主老豆真係世界級極品

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

咪作故仔

1/10

英雄

何苦呢

想喊

respect

屌那2星睇到眼濕濕

你就好我爸媽知道我聽日去係咁話危險
話多你一個唔多

假到

祝世伯長命百歲
兒孫滿堂

警犬全家生癌落阿鼻地獄

世伯 真漢子

Push

你唔撚衝會死？

Uncle i love u too!

睇字都眼濕濕

好感動
我都想多謝我老母 佢好擔心我 唔想我出去 但最尾都支持我 諒解我 69凌晨先返仲去巴士站接我

教左佢比人捉左之後要點做未
一陣咩都認哂
BTW

或者你覺得我作故仔，點都好啦
出黎啦大家
求下大家
唔想我老豆坐住監睇到條例通過

搞gag去第二個po啦屌你老母

感動 真男人 respect

先總統 蔣公

我無預先同過屋企人會講出去
但9號晚都係同屋企人講聲 免得佢哋擔心
到尋晚老豆收工返到屋企就同我嘈交
佢講嘅說話真係好難聽 甚至嘈到我忍唔住喊
我明佢係擔心我安危 但我真係好想為自己為下一代努力

PUSH AH DIUU SO TOUCHING

今晚我唔衝得 我應承左我老豆
但我會做後援 我唔會休息
直至頂唔順
大家一齊加油！

屌我老豆都係咁講..

有個咁嘅老豆好幸福

當我老豆仲係度奶共嘅時候

多謝你，老豆同呀叔
唔似有班仆街工照返，花生照食既港豬

Uncle
香港加油呀

咁好命有個好老豆

忍住冇喊到

真心好撚型

我老豆死得早，無你咁好福氣。
睇到喊左，respect

喂 要好好對你老豆

【6.10 警民衝突】警：拘 19人介乎 19 至 34 歲 截留 358 人涉非法集會 逾八成 16 至 25 歲

你老豆今年34歲？佢16歲已經做人老豆，而你今年16歲？

你編作文好感動！

你講你同你老豆？

真男人

respect! 真漢子

香港仲勝在有你地 11.6 12.6 香港要嬴！

如果我屋企人都好似你老豆就好

我老豆老母本身撐保皇黨
之前14年係咁屌9我同泛民
今次都反對我出黎
我同佢地講條例過左
之後香港做得但大陸犯法既野 香港做都可以捉你上去
老母就話 哦 咁應該反對 但小心唔好被人拉 之後無話過我
一直好火爆既老豆聽到唔出聲直接去訓教
今次真係插中很多上一代既痛處
但無奈被人馴化太耐 無力去改變
只能由我地呢一代去承受

偉大

push

多謝你老竇

樓主老豆好波

故仔不錯，8分

就算係老作都好，都作得感人

屌 流撚左馬尿

多謝世伯！香港人～自己香港自己救！

巴打爸爸係真男人
respect

喊左
我一定會出黎.

你有咁既老豆要珍惜

係唔撚係呀

Respect 真男人

真係睇到喊 我信係真㗎樓主老豆係真英雄！

多謝你

唔好話你本人，我睇完都必左幾滴眼淚，希望感動多啲人出黎，聽朝見

多謝uncle

又黎感性文 真係起撚哂雞皮 唔知以為呢度係fb ig
利申:支持反送中

好感動
呢個仆街仔你老豆都養得到咁大

你要好好珍惜你老豆

佢真係講呢句定設計對白嚟

你老豆好好

我老豆：都移民啦，香港無架喇
我老母：大家都係打份工姐，算啦
我：

睇到好撚感動
幫我好好多謝你老豆
真正偉大

lm

你老豆收唔收契仔

推

咁緊係真啦，呢d事我地唔拎黎講笑

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

我真係好唔開心
我老豆淨係識睇CCTVB
聽到我去遊行就不斷鬧
係咁話咁樣唔啱唔啱
我話你唔好睇TVB 啦
啱啱教協話支持罷課就抆咪
咁偏頗嘅
佢就話
咁唔返學係咪好啱先？
都溝通唔到
啱啱仲同我細佬一齊睇電視
問電視啲人咁樣啱唔啱
我真係同佢地相處唔到

反觀依家仲懶理件事 咩都唔幫手既年青人 真係屌佢地老母

好感動 希望我可以勸服我老竇畀我出去

好撚型

樓主老豆係真男人

要問大家覺得自由值一個咩價位

請廣傳：

612 reminder 需要巴絲幫手！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Respect!

睇到一半我都想喊

聽日我媽咪都特登拎假一齊出去
媽咪我愛你

世伯！！

睇完想喊

你老豆幾多歲？

睇到喊左
仲好記得幼稚園畢業，我的志願係寫「警察」。
從小就知道，香港嘅教育、司法、醫療係世界聞名，
所以由細到大都好proud of自己係香港人。
但係由雨傘開始，見到香港一步一步變成咁，真係好心痛。

好好珍惜啦，呢個時勢唔屌你阻止你嘅真係好難得

求換父

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

痴撚線 要老豆代你坐牢 仲要覺得好威威咁講出黎

個腦海突然出左WAR3啲對白
臨衝果下心唸"for my son"

屌如果個個老豆老母都係咁就好
大家唔好認輸呀

想換埋母

感動

感動
希望樓主老豆無事！
我哋既努力無白費！

睇到眼濕濕

秒喊。。

淨睇文字已經喊左，好感動！

Same

識教仔

咸左
點解我老豆差咁遠

多謝呢位uncle 守護香港 香港人真係一步都唔可以再讓

你就好

我有個典型懶中立嘅廢柴老豆喺廢也文也武

點解呢啲美好嘅事情從來唔發生係我身上
樓主你要好好珍惜老豆

喊咗

好開心你有個好老豆

69我係屋企 老豆問我做咩唔出去
琴晚我返到屋企 佢問我罷唔罷工
我話應該會 不過聽晚會出去
佢淨係叫我小心d

今晚收工返到屋企換衫 老母塞咗$100大餅比我 老豆遞遮比我仲話呢把硬淨d 輕身d 仲幫我plan埋出去路線

我知你地好擔心我 但係都冇阻止
多謝你地

反觀我老豆就紅底...

612 等緊大家一齊上街

點解我老豆唔係李家誠?
宜家要改口點解我老豆唔係樓主老豆。

你老豆保釋咗未?
幾時到警署報到?

樓主老豆會唔會型得濟
respect

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

+1 垃圾黎

真男人respect

其實你老豆都好想衝

我睇字都想喊
好爸爸

第一次睇文睇到喊

睇到眼濕濕
樓主有個好好嘅老豆 多啲孝順佢啊

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

真係睇到眼濕濕

你老豆廿五歲？

喂大佬, 想人出黎衝都唔好作篇咁撚求其既文呀,好假呀

屌你咩，想喊，我喊左

好難受。。。點解人地老豆老母思想可以行得咁前。。。。睇番自己果2個簡直就係垃圾。。沒文化又自私自利

屌好感動

喊左
老豆

睇到想喊

我老豆係直情唔俾我出....

Hero !!!!!

我都睇到喊

向世伯致敬

又作故仔

老豆

我個仆街阿爸雨革嗰陣仲叫我幫手喺whatsapp share藍絲page
好彩同佢晨早斷絕關係如果唔係今次屋企大亂鬥都似
我阿媽係扮中立但偏政府嘅人，但都無阻過我因為佢知我對呢個社會有幾灰有幾想改變佢
頭先我同佢講聽日罷工罷課，佢講咗一句:「有用咩？」
我應返句「好過咩都唔做」之後佢就無出過聲

樓主老豆真男人上一輩都好似佢咁可能就唔會而家咁廢老亂城

世伯好野，真英雄

睇完就更堅定今次一定抗爭到底，各位巴打無論用咩方法支持都好，都要團結一致反送中，堅決拒絕惡法通過

睇完樓主篇野感動到眼濕，見到唯唯即刻笑左香港，全賴唯唯

祝你爸爸一生平安健康，依家好少老一輩咁有理性。

多謝你地守護香港

呢D老豆難得咁開明
自己屋企個種假開明 我真係受夠

好想有個咁開明既老豆

樓主老豆

樓主， 你有一個很懂事的爸爸

睇完有啲眼濕濕

伯父真英雄!
唔似其他死廢老,被中共洗左腦.剩係識屌年輕人搞事.

世伯

呢個係我 係
連登 流既第一滴眼淚

世伯真男人

樓主老豆真英雄

睇到喊撚左

Real Man

真男人 加油

又9up博正評 比你啦

唔似我老豆，奶共奶到傻撚左，聽埋d廢老講咩cia策劃，就甘整幾張圖圈住就話係。我屌你老母啦，我圈住d警察話係isis都得啦，on撚鳩。

古有代父從軍
今有代兒行義
老豆好波

我老豆有你老豆一半咁開通就好我今日都係偷偷地去幫唔到太多但希望都有錢出錢有力出力，加油呀香港人！

令尊翁真漢子